荃灣係咪就咁嗌口號直到永遠？

問下

返屋企打lol算

做乜9

唔係party呀屌

你問下現場有幾多健有裝囉

我都想知道

但現場大多數人咩都無帶，做唔到啲咩

諗緊黎吾黎

今日中環夠無裝啦屌你

黎

認真，有無啲咩實際啲嘅野好做，叫口號都叫左成個鐘了喔

佔路基本野啦下話

你帶頭我跟

叫完未

一齊 855 開始行

比翻次機會和理非集會啦

ok跟

荃灣真係好好反省 琴日咁多區 最快俾人清居然係荃灣

有時候 係要和理非回合 聚人氣，同回氣。

冇裝都攻，送人頭不了。

要一齊黎一齊走。

現場好撚多係4,50歲既和理非 你地點預期佢地會有gear/有咩行動呀

咁多一家大細
哈好衝啦

但荃灣好似最多人,坐滿成個場滴水不漏咁

你地可能無份中環所以唔知
我無野講

人地會自己衡量風險嘅啦

跟

去到今時今日佔路都係勇武？

痴撚線 琴日先打到咁今日和理非坐下又想帶風叫人送頭？

好似好多一家大細

琴日先打完黎 想點 你有咩建議

荃灣係玩到無野玩 走晒
而唔係比人清

855啦 行

絕對唔好咁比較， 獎他人志氣，

如果下次另一區清得快，又鬧？

做嘅係實際戰略檢討，唔係一句鬧完算數

係呀係呀
繼續搵借口
一到9點就走左唔知幾多嗌口號嗌咗成個鐘嘅人

係就遊行人夠多咪行出馬路lo

文宣個title係 和理行 喎
唔係一直和理坐叫口號算

無人叫你打陣地等送頭
連路都唔敢行出黎就唔好話自己憤怒
今日中環一樣無裝
啲人lunch出黎咋
點解又可以做到？

有無人一齊行

咁你行出去先，你行我跟

現場好似好多人摺緊紙鶴
然後唔知做乜

幾多人喺門口等緊
入面嗌口號咁high點會出黎

行啦屌 有狗咪賞花杏仁露lo

行既依度講聲
我實join

荃灣係除左海霸街，其他路線開唔到，太多和理非，係咁叫人跟，冇人跟，如果開到，手足又會唔會唔洗食彈呢

和你行？
要行出個comfort zone 不了

有3架狗車好似黎緊 小心

行啦 一齊嗌遊行

起步未?

我經過左琴日已經放棄左荃灣

行啦屌